4月5日心事討論區5

今朝散左
好Sad唔知同到邊個講

邊邊？

hi

做咩連角

呢邊

針

屌有4 去4

呢幾日大上大落 個心臟就衰竭

今晚莫雷拉全退喎

有冇c打愛我

好想食白朱古力

射不了
做呢行跛左老細都要你搭的士返

食屎啦你

冇

我我我

我

係推呢個先咩？

樓下生痣瘡

好慘
唯有食下喉糖同埋飲多D暖水啦

Cda?

wheres kaki

絲?

樓下🐢頭炎

笑左

呢個仲好笑

你走開啦

不了我只愛朱古力

同我講..TG ME
liquidjai

我!!!
Lohongf1

朱古力cda呢
唔要你班臭男人

樓下含我

好似巴嚟架喎⋯

返工如何不被同事見到咁上連登

收皮

朱古力唔愛雞蟲架

GCHI

派我

gun

當我冇講過...

今晚雷神退出

清你認錯人WO

你去比人屌lor

✈️🚗

陣間要啃麵包捱到八點

痴撚線 笑到我噴哂啲意粉去對面

買塊防偷看mon貼

...點解

咬我ok?我d肉幾好味架

有無手足睇過jleague?
或者識日文
呢三張圖有咩分別

Hi I am here

屌你老母美國佬

Chim315 tg

你無左100

屌老老母美國佬

好想要 有無人幫幫手

過左期啦

因為冇得買飯盒嗰啲
課室最多只能食包

教書？

Ok

無波又收哂皮

Fuck

公主上堂

平時係課室打邊爐

而且喉嚨冇唔知食乜好

不想做人弓弓

含撚好

抵4

補下習啫

含我

弓弓

打鋪lol就無左100

樓下幫你含

好核突

含我

[img]

拉閪今晚唔玩

屌你老母成班狗公

Kakei?

死八婆打巴你牙嗱

都係個D老套野,食粥

屌你

汪汪汪

尋日兩場世界末日重心無人理，不過次次都要無人理先中

一齊玩？

歡迎靚女絲/有錢巴搵我傾心事

方圓十里都冇

跟左漢諾威

GUN

打到你成個朱古力咁

番邊到

雞蟲變鴨王？？

我外賣到你公司啦

神bin

Tg ed

今晚支持我愛人

方圓十里有D咩阿

外賣比你 我放假

麥當勞都冇間

Tg me 幫你睇

全派ed

今晚騎豬王有1.65 莫生

繼續潛 介賭中9月再見

相信呢度D巴打好樂意外賣比你

你哋啲戶口號碼放唔放得上嚟？

Thanks

最好唔好

多謝
食包算

放得

謝謝 今晚贏多d

不了 我去沙田搵愛人
公主？ 不了

你會後悔的

我下個站沙田

快撚d做完你既pj
派我

公主?不了
朱古力?YES

有無人去開backpacking
同我討論下

盧蛇上水未啊

盧慘了

咁唔好

多謝巴打

考完了唔該晒大家幫我屌角

我都好橙 比卡超咁樣絕殺

祝個幾位各位好運

多謝 收到了

笑4

我而家打算去陽明山

推走佢

唔好quote呀

盧蛇有咩心水

你玩到幾時番?

幾時派我

撞

含我

hellooooo 初黎報到大家好

你好

陽明山車神

睇中左 五星特工 旅遊首席
Btw 叫你愛人騎好d

zzzz

你好..

m

g

樓下生飛滋

比卡超.....JUMP

多謝你
陣間Tg u

ok

報到大蛇
豬死了

我屌去到美心冇我食開個隻包on9

捱麵包等起機

比卡超今晚有冇

咁都絕殺
2:1黎做咩

呢度好熱鬧

錫我ok ?

樓下做我細佬

不了

報左status先

唔制

盧b 大胃係波台吹奏緊你
好快有一班霉西信徒入黎問你攞水

含我啦

今晚全世界跟我贏錢

推

再推

半個鐘一個post唔難囉

樓豬今晚啲豬仔有咩心水

想問樓主 點解巴塞打西維爾 狗會會開到-1.5/2 咁多 第2同第4真係差咁遠

一齊9up

有無巴絲鍾意backpacking

cda tg我未

未

一陣間餐晏食咩

新polm

走開啦

班霸有盤買 一定有古怪

Ok，我好多前列腺水

新手留名

有 但想同朱古力去

你食開邊隻-.-

屌 即係爆我同Kayan

係，巴塞贏硬盤，利申：巴迷，平時唔買巴，今場有信心

今晚再羊再派

跟

cfu仲quote-.-

你仲quote

班霸係我地皇馬

Okay

Hi

lm

真係好多痴線佬9up

六米做咩會咁大整古

師太做咩咁睇唔開自quote

hi
巴定絲
報status

⼁⼀⼀⼀

新手求指教 何出此言

Me c da a0

西維爾姓咩？

新人入黎要報status

tg

我屌你

性盧

講大話臭西
我要朱古力算

走啦你 我得kakei

多左好多人咁喎
大家好我係神龍，專比盧含既

你有KY

琴晚拜仁

姓西，作客出名廢

想食朱古力
但搵唔到

好彩唔係要我奶西

我屌你老母呀

笑咗 明曬 之前都比西維爾食咗次錢

而加第十頁 好快推到41

大家引用我呢個就好快推走

大家一陣塊邊食晏

樓下生性病

屌你老母食個飯推左廿頁

我怕醜

冇錢食
有冇美乎手足請我食飯

------
反彈
------

做乜-.-

我確實收到了

又係男人我操你媽

錫我

一陣Kayan 比人鎖.. 我諗佢會發癲

屌哂你地

不要再提了

無人要我 先要入黎搵大家吹水

我錫番佢

我盧係汪汪

我我我我我我

汪汪？

新人初到貴境 祝各位大蛇同巴絲羊大錢
另外要特別嗚謝盧蛇 詠巴

冇波賭又9up到1001

樓下爛閪

邊個講我大佬

笑

好彩我無閪

有無人錫我?

咩咩

無閪

盧真係on9黎

汪汪汪！！

你唔係有台灣男朋友㗎咩？

6米呢鋪含撚都唔掂了

唔要臭g

⼀⼀⼀⼁

G 不了
叫雞蟲恆過黎

反彈

再反彈

屌 我要朱古力牙

有冇人要白卡

反彈比雞蟲

彈落樓下

唔知邊條友話ok 我都唔知放上嚟係唔得

我心事 誰又會在意想聽

唔係第一日嘅事黎

仆街了

自己去7仔買啦 咩朱古力都有

爛西

我屌老母尋日有個學生話自己甲型流感咳咳咳
比個口罩佢又嫌三嫌四除撚左佢

唉 同你對左就出事 我想針

咁唔小心

想識男囝

幼稚園定小學

琴日有個post改icon笑撚死我

一巴星到佢帶

真心膠...

G

好似係你

咪貼個垃圾影帝出黎啦

又人妖

tg啦屌
ptbf啊

Siu4me

個個明顯係無份收先咁講

成六年級都唔化

公主你帶吧啦 保護自己

所以搞到你病左

不妙了…

真絲

橙

我幫你帶公主

TG 比圖我

出事了…

女 陪前男友睇波先學識上黎呢度

唔準講粗口😒

咁現任呢?

幾時生性病

圖定老母

Tg me

我已經周身痛喉痛頭痛了了

關你屌事?

介賭

我也曾像這樣，青春太概相似

推

話係女 加密 圖就基本野啦

我做現任?

cashed out定都得了

早日求醫啦...

1001未

我係現任男友hi

唔緊要 u've got me now

去死啦

快推post

1001 速度

幫個細仔含先 佢就會珍惜

明明係你quote

我又要

Jer痕

見係樓主同盧蛇係到快d推走佢算la

want g I

講得既，但係細路仔會有樣學樣😒
佢咁鬧你/鬧佢細佬妹都唔好啦

#400

食完包啪兩粒必理痛
放工仲衰就睇

屌你老母左膠

406

#407

409

500

屌你老母

我又唔係佢面前講

唉

已鎖

有咩心事

逼害

唔係Block左ga咩 仲睇到我Quote

真係真係飲多D水...今朝灌完水同埋飲左杯涼茶,喉嚨無咁痛了

仲入唔入比你好

考車肥左求安慰

下次努力

下次更可愛

絲？

我f1世界冠軍

鎖左要點開返

+1

請Tg 雞蟲

照入 應該會唔記得既

81028332

照login

鎖鑰

解鎖lor

賭波搵錢再黎過

7號

其實佢ac都唔係第1次公開啦 冇咩特別

基於太多cda
我決定自貼

賭到冇錢報下次 唔會肥

另一次仲要自爆

收水啦jer痕

公開張恆把聲 有無人要

做乜碌9生左響頭上面

你冇咁高

食成藥唔會好
飲多啲水，屙尿，咁就好快好😑

想要公主

好似幫襯佢有8折

喉嚨痛

頭先見到個小三定小四
佢講：mother fucker /喂 去撚左邊

一樣...但依加好D了

同意 贏大錢

公開愛人把聲有無人想要

有前途

我米8喎

你都講粗口喇

有

認真-0-?

請

小妹病左好慘呀

沒有

訓啦柒頭

我都係 頭痛

屌死 已鎖2次

要番工呀紅棍464

要唔要我照顧你

去左改左投注號碼

見冇人理人妖
應下你啦

2po開緊工

盧b有冇sick leave

四捨五入

我夠米8啦 仲要181

幫我做工作

有👅👅👅

唔怪得知而家浦頭

你想點，r撚屌你？

保留追究權利

渣ga

邊個黎

我小學講粗口會打冷震

屌你地全部老母！推咁快點追！派錢又無我份

唔知😂😂

Yumiko?

我all尿夠會打尿震

你d fd
又係人嬌

我唔信 你無副永咁純情

自爆ac lor

傅穎

真派就黎 留名

射波啦

7jor5hopushok?

Push

人妖 命裏早注定分手

盧柒都唔係一日一次既事黎嫁啦

含過盧根既有性病

=_=

岩岩針左
好吾開針

Where

#226

沖涼未

呢到9成人都有了

追住含

呀呀呀呀

仲多過樓g😂😂

沖完返學

yamete

死人妖

雪雪雪

Boom

終於挨到放lunch

條撚準備

半失聲

搵雞蟲

有時間同我聊天未

食咩

喉糖準備

搖撚準備

沖涼巴又變返藍字

有冇人搵過我
頂訓到而家。。

Sor太大條頂到你

今晚煲木瓜雪耳你飲

搵我做咩呀？

掛住你

做係愛呀哈利

What the fuck 8=D

雞蟲搵你

家下有賓周
又變左無賓周

今晚gchi你

有性病都含

早知我都扮絲打

我係比花吃了那女孩😌

一齊飲ok？

大碌吖嘛

傳穎

今晚泥地有咩心水

針對邊個🤔

我都係絲打

我先係

U

有冇人想要小妹tg

Kakei 唔會回人tg 橙

紅字嗰啲同樓主

你睇下幾多人關心，我淨係得你炸

死痴線佬

樓主

收皮 晏d見

瞄撚準備

借左男朋友ac

問左多有無人鍾意backpacking?

我先 去東南亞多 去過東南亞四國

博打就有份

我到係跟盧神搵食

盧個碌公廁撚黎

含撚準備

尋晚兩場紅牌，諗起都識笑
真係我認知裡面最好笑既野

有冇人有三急搵我

盧撚 8=D

即係你估啱？

唔明點男友咁中意華西

又真係比你講中

食屎！絕交

唔好爭啦全部都係絲打

為社會服務，為囡囡捐軀

頭先一直番緊工 你地覆得太快我睇唔切

有性病？

有咩好推介?

關咩事😾

屎

Pls dont quote

屌生性病既

Tg我慢慢king

邊區

好波雞蟲

係呀，我估兩場都會有紅牌

今次好波

我黎喇！

跟我喇

咩雞蟲

唔.......唔....... 唔好影我movie la

好橙

今晚點賭馬

樓g度好未

樓主我有場重心馬

我跟

比我

谷泥緊係交比愛人

盧根

賭球我只係識黑夜之神盧神

比馬

做咩公開

改戶口

波台大佬又玩野

625 爛袋

Wa

一陣Kayan 上黎屌鬼 邊個頂

邊個唔識你⋯

Me

d人宜家撞ac咪算好
有即場/有馬賭時先撞就仆街

我識

二寶 搞第個唔好搞我

褲都除撚埋等佢鞭打

我來也

已經預知屌撚硬

(真心)有得改戶口ga咩 唔係要Cut一次再申請?

有預感張圖推到世界末日

咁撚多cdrom

點改

樓下要派我50起機

Yes

我冇份撞ar

留acc

連登有愛

多謝浮巴

mola mola好彩我冇乞到

其實最少要入100

Yes緊邊一句

tg me

Ok信你

入黎跟大佬們學野又jer me

黑夜g神

做完野啦

咁再多謝你

我屌, 真係累撚死

要cut再申請

777食屎大

好撚麻煩

好愧疚

下今晚雷神唔跑
急不及待想玩玩了

撞人ac正仆街 賭乜輸乜la

好彩唔係賭緊先鎖

宜加先知呢個post

將男今晚等你CARRY 我 TGME

88 你miss左我講好多野

有無絲打同我去旅行

我同你去

跟實盧蛇了

推得咁快 點唔miss 你講乜

分手啦 tg又唔應 果晚仲.....

我跑，買我

kaki星期二亂估
1. 漢諾威2.5/3
2. 比勒費爾德
3. 畢爾包2.5
4. 般尼
5. 即場李斯特城
6. 貝迪斯

jer爆盧蛇貝迪斯

仲咩

Sorry

講笑

果晚4點幾仲......

要跟了

買左去泰國既機票 急不及待要玩玩了

肉償ok?

有無人今晚同小妹食飯

下場要gun了

仲自己係屋企訓覺？

下嘉琦有睇即場李城

好彩無同你勾手指

我未開tg呀🙄🙄

今晚贏馬，約出黎食飯
1. 我

樓主唔鍾意人玩tg呀

2. 我

買了

..........

3.我

2.我

我睇好-.-

禾

全年重心 pag win

Pig?

食支🚬先

Want to eat my pig?

公廁任屌

不是作客不是

I am fine thank you

唔俾人屌都偷笑

戒左了

我屌你ok?

Please eat my pig

有益身心都戒😨

有問題？

多謝老細

無問題。。十卜

好撚熱阿屌 我仲要著衛衣 我有精神病

我醫你

豬到冇錢買

Wa diu 我都有 前日拎左白卡

痴撚線 台灣堅熱

森路

真唔真

點解你咁6+1的？

辣殺盧pat pat

Tg talk
Very dangerous

🚭🚭

六米 家法侍候

世界大戰

將犯人六米押上堂

747 便秘

Heajai

yeah

Kayan 出波

肥婆又典牙

黎我請你食

755 柯水

請鞭打我

好在有2個户口

係咪有花生

屌你老未

小妹好大食的

✂️

禾有大JJ

六米
先爆獨立90%
再爆xx
好大仇口？

食我條jer，識出煙的

威武！！！！！！！！！

派多500比你？唔好嬲 再show出嚟我死全家
生仔無屎忽 生女比狗屌

Yes，内鬼

輸死小妹了

可惡

因為爆左 我無買

黎了

Show我派我ok?

我接收

可能我係天生真心膠無得救

乖乖地睡d fd

Meee

多謝你 咁都原諒我

ME哄番 其他人可以收皮

我唔撚原諒

冇$了 肉體可以嗎？

c fu 大把$放心

Kayan 會分比我既

我冇

玩我姐你

今晚食雞煲
旺角滿堂紅
1900-完
1.我

入左，叫我地check咪得，仲咩要post 圖

點比400你 之前個戶口定點

好

C fu 昨晚陣亡

完

2. c fu
3. 盧b
4. 樓主

做鳩你地

唉屌 岩岩同男朋友分手 想死...

雞煲太貴 食唔起
等派

做乜野 係咪分錢

食撚住雞煲屌馬馬

係啦，不過你點解會有我户口😂

我琴晚跑左幾次魂

係我既錯 佢指定派你

Tg me比你傾訴

@師父

咁下次比埋cfu果d我咪得囉

死開 我接收

派我啦。。。

你tg係咩

死開啦 琴晚唔禁住我 仲搶錢

點解派錢我唔知

屌撚死你

Cfu琴晚大出血 橙

唔好講

一陣放工入

會唔會推得太快 法國派錢都唔係好事 有排追post

Ky 311 好wo

熱到買雪條食

我都係受害

去邊 台北 中 ？

自己去？

今晚手足打機？

同我

有冇tg 傾下計

食我

No want do meh

溫書啦

含撚都無味 仲打機

你自己問佢啦，又唔係我入
不過今晚買唔到即場姐
一陣去買現金券先[black]希望有時間[/black]

搵到你啦 巴去過邊度backpack

溫撚左好耐

咁你0 我4

球探有時光機

樓主tg？

你蠢姐仲quote

佢無

咁你唔洗學啦

二寶知 大家知

賣盧弱智扮動物叫聲 意密

311 囉

Dllm

點比

比我學啦 KYBB

kaki幾時咁毒

天知地知 你知我知

細個玩童話online 有冇人玩過

請大家唔好再去體育台推盧蛇霉西po
盧蛇叫我收手

點比樓主

vir_gin_ibra@outlook.com
我無tg呀 email ok?

笑到透唔到氣

唔想放過賣料狗

唉，針
一世英明...

二寶一早知啦

低至五折！4月21日前預訂永利皇宮路氹套房，即享非凡獨家優惠！熱線800961198 (推廣碼：

有冇咁易氹啊

我有

我都係咁諗
個霉西琴日太串

又5見你氹到

pmed

真係有

冇追post唔知

大胃b

你冇Tg 含啦八婆

Flirt女邊夠盧b你勁

真係有呀 好好笑

又cow 仔

我笑點低姐

當我地腎總流？😂

我永遠支持盧蛇

不了，你支持yurab好過

岩既 女人係要咁😂

一腳踏幾船

pm me
liquidjai

我都有盧狗 天氣扮動物叫聲錄音

..矛女

今晚又有德乙
狗會出糧日

你確定佢地係扮？

汪汪

有無詳情？

...

駁5刀

你比我ok？

今鋪gchi ?

幾錢放

你仆街喇 盧蛇好小器

琴日霉西入黎咬鳩盧蛇姐
原來佢一直Mon住呢到
聲稱自己有2千幾個fans

開個價黎！！！

呢句真

盧蛇扮蛇聲 要5要

Mon 依度拎料賣？

點比你

10蚊 不議

On撚鳩 有2000幾個fans又點

得2k講乜撚，盧蛇刀未出聲

比我再比Kayan

唔明點解盧蛇仲要忍霉西賣料狗
太仁慈

波post？定呢個post？

有機會係
抄盧蛇料拎去賣

因為蛇貓狗

要

盧蛇下令放他一馬

但我有痛腳係佢手😒
差啲唔記得

多fans方便賣雜貨
我知佢Mon緊

哦 我有佢有

Haha😂

呢個po
條友琴日Mon到忍唔住
出黎咬人

咩痛腳。。。

收到風又真係有人買 幾抵死

香港腳

係
盧蛇有料定霉西有料大家心中有數

賣大衛致命弱點，有意PM

屌你老母！

賣kaki祼照
5000x1

唔怪得琴日佢命中率咁高

駁唔到

3000一個月

50 ok?

Hi，霉西

屌你老母又圍爐

我有料

想收Ali圖

垃圾霉西
唔敢出黎

$3000 1個月
2k x 3000 = 6000 000

屌你3000一個月都講得出

收到PM，大衛仆街la

Ky向西西宣戰

want g

有咩證據我係賣料呀
係賣料我晨早比人cap哂圖出黎屌啦

屌 po張ali 臭閪圖佢都輸左

危險了

出面啲賣料狗都冇咁貴

真係mon post

樓主又話5 jer人 你地做緊乜撚野

出現了

真係Mon住

講幾句就話人串
咁撚玻璃心嘅

真係係到

出聲了

三千一個月
拎去all in ky/盧蛇d水仲好

一直唔覺佢勁wor
感覺同xxx差唔多
有少少運就開post 賣料

請大家搵好位回避

岩 屌7佢

你啲fans呢？

加喚成功

不嬲波台就係你串下我我又串下你
咁容易產生仇恨對自己都好辛苦

咁撚易就釣到佢上嚟

-.-我都想賣，冇西哥咁勁

哦 跟你咁講 原來盧洪哲會員係賣料?

岩牙 派我 我幫你ko佢地

Kyan 講嫁

認同
me 渣ga

樓主5係推崇5Jer人咩?

法國今日好好硬

Jer緊狗-.-